# Проект для домашки от сбера

Проект для разворачивания jenkins  и докер  через ansible + docker файлы для контейнера "hello world" на питоне + пайплайн скрипт для jenkins

## Содержание
* каталог ansible содержит роли и сценарии для разворачивания jenkins на одном хосте и docker на другом
* каталог docker содержит все что нужно для создание образа и разворачивание его через docker-compose
* каталог docker/app содержит само приложение

## Проверка приложения
http://164.90.227.165:5000/


## Все роли взяты из galaxy  а питон и прочее из
https://docs.docker.com/compose/gettingstarted/
